{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161796?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 호텔 레오(LEO) 팔용점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約された客室の種類によって個人手続きが必要であり、追加入室人数は1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、予約前に当店に直接ご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が取られることがあります。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約された方には昌原八龍洞ホテルレオ(八龍店)だけで提供される多様なサービスが提供され、出張客のための朝食提供と全客室でネットフリックスを視聴できる65インチスマートテレビもあります。 また、スパワールプールと無料駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加入室人数には1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に当店に直接ご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "予約された方には昌原八龍洞ホテルレオ(八龍店)だけで提供される多様なサービスが提供され、出張客のための朝食提供と全客室でネットフリックスを視聴できる65インチスマートテレビもあります。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が利用できますか？",
            "answer": "スパワールプールと無料駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 501
    }
}